<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="game.controller.joystick.4button"
        name="PC Joystick (4-Button)"
        version="1.0.19"
        provider-name="Team Kodi">
    <extension point="kodi.game.controller" library="resources/layout.xml"/>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <platform>all</platform>
        <assets>
            <icon>resources/icon.png</icon>
        </assets>
        <summary lang="ca_ES">Joystick de PC (4 botons)</summary>
        <summary lang="da_DK">PC joystick (4 knapper)</summary>
        <summary lang="de_DE">PC Joystick (4-Tasten)</summary>
        <summary lang="en_GB">PC Joystick (4-Button)</summary>
        <summary lang="es_ES">PC Joystick (4 botones)</summary>
        <summary lang="fi_FI">PC-ohjainsauva (4-painikkeinen)</summary>
        <summary lang="fr_FR">Joystick PC (4 boutons)</summary>
        <summary lang="it_IT">Joystick per PC (4 pulsanti)</summary>
        <summary lang="ru_RU">ПК джостик (4-кнопочный)</summary>
        <summary lang="zh_CN">PC 游戏杆（4按钮）</summary>
        <description lang="ca_ES">El joystick de 4 botons era compatible amb el Game Port, un port de dispositiu que es trobava als ordinadors IBM durant les dècades de 1980 i 1990.</description>
        <description lang="da_DK">Joysticket med 4 knapper var kompatibelt med Game Port, en enhedsport, der blev fundet på IBM-pc&apos;er gennem 1980&apos;erne og 1990&apos;erne.</description>
        <description lang="de_DE">Der Joystick mit 4 Tasten war mit dem Gameport kompatibel, einem Geräteanschluss bei IBM-PCs der 1980er und 1990er Jahre.</description>
        <description lang="en_GB">The 4-button joystick was compatible with the Game Port, a device port found on IBM PCs throughout the 1980s and 1990s.</description>
        <description lang="es_ES">El joystick de 4 botones era compatible con el Game Port, un puerto para dispositivos presente en los IBM PC de las décadas de 1980 y 1990.</description>
        <description lang="fi_FI">4-painikkeinen ohjainsauva (joystick) oli yhteensopiva Game Port -laiteportin (ns. peliohjainportti) kanssa, joka löytyi IBM PC -tietokoneista 1980- ja 1990-luvuilla.</description>
        <description lang="fr_FR">Le joystick à 4 boutons était compatible avec le Game Port, un port de périphérique trouvé sur les PC IBM dans les années 1980 et 1990.</description>
        <description lang="it_IT">Il joystick a 4 pulsanti era compatibile con la Game Port, una porta che si trovava sui PC IBM negli anni &apos;80 e &apos;90.</description>
        <description lang="ru_RU">4-кнопочный джойстик был совместим с Game Port - разъём ввода-вывода, найденный на компьютерах IBM в 1980-х и 1990-х годах.</description>
        <description lang="zh_CN">4按钮游戏杆与游戏端口兼容，游戏端口是20世纪80、90年代在 IBM PC 上配备的一种设备端口。</description>
    </extension>
</addon>
