<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="game.controller.genesis.4wayplay"
        name="Genesis 4 Way Play"
        version="1.0.5"
        provider-name="Team Kodi">
    <extension point="kodi.game.controller" library="resources/layout.xml"/>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <platform>all</platform>
        <assets>
            <icon>resources/icon.png</icon>
        </assets>
        <summary lang="da_DK">Genesis 4 Way Play</summary>
        <summary lang="en_GB">Genesis 4 Way Play</summary>
        <summary lang="es_ES">Genesis 4 Way Play</summary>
        <summary lang="fr_FR">Genesis 4 Way Play</summary>
        <summary lang="it_IT">Genesis 4 Way Play</summary>
        <summary lang="zh_CN">Genesis 4 路游戏</summary>
        <description lang="da_DK">4 Way Play er en ekstern enhed med fire porte til Sega Genesis, udgivet i 1993 af Electronic Arts. Den blev hovedsagelig understøttet af spil udgivet af EA selv.</description>
        <description lang="en_GB">The 4 Way Play is a four-port peripheral for the Sega Genesis, released in 1993 by Electronic Arts. It was mainly supported by games released by EA itself.</description>
        <description lang="es_ES">4 Way Play era un periférico de cuatro puertos para Sega Genesis, lanzado en 1993 por Electronic Arts. Fue soportado principalmente por juegos lanzados por la propia EA.</description>
        <description lang="fr_FR">Le 4 Way Play est un périphérique à quatre ports pour la Sega Genesis, sorti en 1993 par Electronic Arts. Il était principalement soutenu par des jeux publiés par EA lui-même.</description>
        <description lang="it_IT">Il 4 Way Play è una periferica a quattro porte per Sega Genesis, rilasciata nel 1993 da Electronic Arts. Era principalmente supportato dai giochi rilasciati dalla stessa EA.</description>
        <description lang="sk_SK">4 Way Play je periférne zariadenie so štyrmi portmi pre konzolu Sega Genesis, ktoré vydala spoločnosť Electronic Arts v roku 1993. Podporovali ho najmä hry vydané samotnou spoločnosťou EA.</description>
        <description lang="zh_CN">Genesis 4 路游戏是世嘉 Genesis 的四端口外设，由 Electronic Arts 于1993年发布。它主要由 EA 自己发行的游戏支持。</description>
    </extension>
</addon>
